除咗政治因素，真係諗唔到有其他因素阻止政府封關

連民建聯同旅遊業界都出聲話如果封關可以舒緩(香港)疫情，會支持政府決定
萬一香港出事，全部高官不得好死，會被炸至粉身碎身

首先都係黑警死全家

班狗一封就係全面性封
除咗狗府人員
邊個都唔比出入境
攬炒